革命無罪，造反有理，香港基層越貧越窮越光榮！

我剩係知打倒你我隻耳仔會靜好多先